想問關於連登post一個問題

我send左個post比朋友睇 但係佢係呢個畫面 想問係唔係因為對方沒有連登ac先會出現呢幅圖？唔該

成人台嘅po?
冇ac睇唔到成人台

哦 thx

成人台即係邊個台？

我個menu見唔到有個台叫成人台

見到啦 thanks 巴打

我一直以為連登咁大尺度已經18+咗 wtf

應該冇事

是但啦 純粹好奇吓原來有呢個台

係 之前見唔到又係咁見人提
仲以為係唔知邊個台嘅花名
好似啲人笑開hbo係拍porn咁

我有個問題想問 偏好設定係邊度搵出嚟？